特區護照持有人將可免簽證前往白俄羅斯

行政長官梁振英今日（一月十六日）下午在禮賓府與訪港的白俄羅斯第一副總理瓦西里．馬秋舍夫斯會面，就雙方共同關心的課題交換意見。

梁振英感謝馬秋舍夫斯見證香港與白俄羅斯簽署全面性避免雙重課稅協定（協定），他指特區政府正積極配合國家落實「一帶一路」倡議，而白俄羅斯是「一帶一路」沿線國家，他期望協定能增強投資者信心，進一步擴大兩地的投資流動，促進香港與白俄羅斯的經貿關係。

行政長官同時歡迎雙方達成共識，讓持有有效香港特區護照和有效白俄羅斯國民護照的訪客可享相互免簽證入境待遇，每次逗留不超過14天，為香港和白俄羅斯居民帶來更大方便，有助加強兩地旅遊、文化和經濟交流。雙方期望盡早完成相關程序，落實有關措施。

明斯克

去娶老婆

大家都是獨裁國家，不要分得那麼小

正呀

成個東歐只差白俄

國家主席好野

根本就係白俄羅斯開咗好多Visa Free Countries
BNO 都係其中一個

Belarus to allow visa-free entry for short trips for 80 countries | Reuters

google : 白俄羅斯 ....

希比

呢個免簽只係得5日

尋日仲做晒功課，計到最盡又點買機票可以連埋俄羅斯玩到九日

依家唔洗算到咁爆了。

不過俄航來回成五千八。

同埋呢個免簽仲要淨係Minsk airport entry/exit先得
個list有寫埋澳門 但澳門之前已經有30日免簽
香港14日未搵到sauce住

以後可以行陸路入同走

不過初初出入境一定好煩

喺俄羅斯邊境直衝過去啦 反正冇關卡

真係多撚謝晒

多撚謝晒